港女塊野磨極都冇反應

平時見到班女臨俾錢個陣先慢慢係個散銀包到搵散銀都算，但見到人磨袋磨極都俾唔到錢真係

今日我真係極度懷疑班港女張八達通係特別啲見到有條港女買嘢俾錢個陣，磨袋磨左十幾次，之後搵個長條型銀包出黎繼續磨都係唔得

最後佢放棄左死死地氣搵張八達通出嚟，點知張八達通拍左幾次先得

屌你老母下次爽手啦

張卡退化

睇哂先知係講八達通 出返去先

以為你做鴨